有冇人頂到蘋果介紹iphone條片超過5秒

【iPhone XS殺到】iPhone XS、XR、Apple Watch情報總結 Apple發佈會懶人包10大重點

聽到好尷尬

係柒d姐

e條片先打冷震

做乜撚嘢

做乜9